男人，正式進入流水線生產！

20世紀初，來自美國既福特，採用流水線生產，每一個員工負責製造一個配件，進行組裝，裝配底盤既時間由12小時 26分 減少至 1小時 33分。歇示既係， 準確並快速地完成汽車，需要既唔係一個人既全能，而係各個人謹守崗位，快速完成目標。

21世紀初，香港既女人，已經將呢項技術搬去日常生活， 樹lone, sp, 功課人, 書友, 機友, 佢地已經明白一個男朋友唔需要具備咁多功能， 只需要將更多人納入旗下，進行精細分工，就可以有效地解決所有生活問題。

香港男人，你地只係運輸帶上面既員工， 增加解決難題上既效率而出現，唔好再妄想得到名份，即使你係員工，亦都只係最佳員工，唔會做到CEO ga!!!

閱

咁就唔好再ff ，上黎叫春

ok

精細分工係世界既趨勢，keep going!

推

操緊大量其他男人整出黎嘅車

岩，大家加油，但唔好放大自己呀